傳曾任夜場公關 「間尺鼻」Angelica：好多人唔鍾意我！

《香港小姐競選2017》喺前日進行首輪面試，喺131個面試佳麗入面，有唔少都符合花生友嘅口味，其中一位自稱叫Angelica嘅女仔，芳齡25歲，嗰個又直又長嘅鼻，兩邊嘅蘋果肌又異常豐滿，結果「間尺鼻」Angelica成為整日焦點，網上瘋傳關於佢嘅報道，連帶突然多咗好多佢嘅舊照，好多朋友爆料講佢嘅背景！(新聞連結：)

翻查資料，原來呢位Angelica喺15年曾以「何沛沂」為名，簽約信星亞太娛樂，嗰陣佢同嚟自大陸嘅MK Pop組合拾音社屬同門，不過只係曇花一現，估唔到事隔兩年走去參選港姐！

全文：

噚日《蘋果》致電Angelica，講到首輪面試情況，佢話：「我完全唔知乜嘢事，覺得好似俾人攞嚟炒作，其實啲對話乜嘢都冇回應過！」又稱：「都有影響心情，唔知點解影出嚟啲相咁樣衰 ，皮膚又好差，我啲朋友話真人唔會咁樣，參選者都有百幾個，但係好似特別針對我 ！」唔知有冇諗過唔再玩？佢話：「我都想放棄 ，但係我身邊啲朋友話：『你都參選咗囉 ！』。」

那面試期間可曾向無綫交代曾任Model？Angelica表示話：「冇呀，面試嗰陣從來都冇提過以前做model，其實好多嘢我都唔想再公開。我覺得啲人好似想攞我嚟炒作。我只係平平淡淡，而且TVB都叫我哋唔好講咁多嘢，只係簡單講自己個名。」

據知第二輪面試將會喺下個星期進行，但係Angelica被問幾時再通知第二輪？佢話：「我印象中應該係會打電話通知。有冇信心？我都唔知，我都俾人炒到咁樣，其實如果真實認識我啲人，都知我唔係嗰啲騎呢，但係如果覺得我要行嗰啲路線，都冇辦法。」再問佢如果入唔到圍會唔會再喺娛樂圈發展？佢話：「我都唔知，唔回應喇，因為大台都唔俾我講咁多嘢。」

佢嗰啲真係朋友嚟咩

屌你真係好撚樣衰

佢投訴話：「唔知點解影出嚟啲相咁樣衰，皮膚又好差，我啲朋友話真人唔會咁樣！」

個鼻去左大陸整？
整容失敗咁都夠膽去參加

整左都咁樣衰，blacklist個醫生啦

哪兒來的勇氣走去參選

有呢啲妖怪先會覺得冠軍靚嘛

悟空！

自我感覺良好

唔會。。

兩年前個樣仲好過而家

走開啦屌

有讀者報料話Angelica真身係咁。（讀者提供圖片）

何方妖孽

紅骷髏

拍埋kelly ng 果d 緊係差d...
但平民來講好高質啦....
你地平時食開咩架...

瀝加？

你食開屎？

好驚比佢下巴吉到

乜撚野真身 呢個係替身?

師傅先走，徒兒斷後

佢應該係連屎都無得食個款

Hail hydra

唔參選點搵錢再整多次

咁都叫間尺鼻
整完都係唔直

佢呢啲係整容失敗
人地大把人整都唔會整到佢咁

佛地魔你屌過未？
人一生物一生點都試下

個鼻係mj鼻

製造輿論

好似比毒蘋果比白雪公主食果個巫婆

有冇諗過去拍哈利波特會快紅啲
妝都唔洗化

真波乎?

Angelica
淨係諗到x art個個

副偈幾得 不過個樣就

黑布冒頭入閘

咁好啲

仲話自己無整過容

怪物

根本係毀左容

其實都幾撚慘 已經整容失敗到呃埋自己
加上咁大勇氣走出黎選港姐 好佩服佢咁撚勇

私煙

成個MJ咁...

個鼻大陸整㗎?手勢咁差

仲要整條咁既眉

平民來講好高質啦??
巴打你平時打開勇者塔?

佢肯定佢果d係朋友？

喬裝

整得太多次....
鼻同面太尖...

依個真
頸以下 比例幾好

整完都係插蘇鼻

個鼻好似mj

好似人妖

今年有鬼妹 正啊

唔好post圖

好撚似

Match

agget

女人同女人冇朋友，只有敵人

哪來的自信

佢朋友應好憎佢先推佢出黎

癡撚線,直情整到人唔似人,仲話好高質 使唔使去驗下眼

香港妖孽選舉

本身樣衰係咪點整都樣衰

佛地魔咁嘅樣

我未見過咁爔嘅間尺

學埋晒慳d啦baby d野,死都唔認d人就會當真架喇咩

你地無整過容我切柒煲湯派街坊

紙袋笠頭我OK

佢d朋友真係好朋友

係食開勇者塔

隆鼻
割眼皮
削骨
蘋果肌唔知打咗d 咩

...其實整咗咁多樣唔爭在係兩個鼻哥窿中間植入自己耳仔既軟骨 唔等個鼻頭靚d 無咁插蘇鼻啦

仲要個雙眼皮好假 個醫生手勢好差

利申 無整過容

根本無鼻樑

可能佢平時用開snow影相 所以唔認得自己個真樣

咩間尺鼻
MJ鼻黎架

唔睇樣，副身材真係OK嘅

好多時 整容者同醫生要答 保密協議
其實係保護個醫生

整得好差
個妝仲要好醜
條眉化得好醜

仲有開眼頭， 打下巴針

化左妝都咁嚇人
落左咪